有冇人好鍾意食葡撻

冰凍嘅葡撻

Kfc葡撻 熱辣辣！

各有各好食 終於有人回

識食一定係一打一打咁食

係香港kfc葡撻無得輸

Kfc得葡撻食得落口

KFC葡撻好食就睇一間間，信德係好食過澳門一般街買既。
葡撻有時睇個餅底，如果都係白白地色通常唔好食。

澳門葡撻安德魯最好食